今年公司聖誕party主題係電玩遊戲，應該扮咩？？

我估應該一街都係Mario, 有無巴絲有咩諗頭？

the sim

the portal

47

扮星之卡比

春麗

Death stranding 咩住勁多野

Pac-Man 入面啲鬼，搵塊布笠住自己就得

LOL 客家人

扮毒撚
你咪可以著返平時咁

射咗

SAM

今年無聖誕

metal gear solid 5 quiet

boomer

扮小矮人搵雪菇啦

Minecraft

Play Station主機

野球拳

扮gameboy, 一個雪櫃紙箱笠鳩住自己就可以, 又可以自閉

pokemon 揀隻啦easy

扮popo打狗人

速龍 防暴 交警 便衣

你可能覺得膠 不過良心表態

扮其他野咪仲離地

CoD MW SAS

香城online 你仲有良心